夜媽媽想搵D野做 有個結他但係唔識彈

想自己拍條片FOR自HIGH用
有冇人可以教我彈兩句
落街冇錢買麵包 借錢丫~又怕老婆鬧<就咁依兩下
歡迎賜教

點解會想學依兩句

想不到吧~
因為諗到用晒錢仲未出糧
然後想就去做!

你google 下搵唔搵到呢兩句歌詞嘅chord

google左。。依兩句搵唔到
但好似帝女花香夭改歌黎 所以打帝女花chord
都係冇野出 可能太冷門

扑爛個杰他

1323213 神級單線solo

幾有趣
樓主學識錄黎聽下